630左右係唐人新村唐人居門外有朋友執到一個card size 左右大既銀包嗎？

大家好，剛1630左右係唐人新村唐人居門外有朋友執到一個card size 左右大既銀包嗎？
內裡的錢不要緊，證件更重要。
請執到既朋友致電60927093 張生
感謝感謝🙏🏻

1630 感謝